[無圖]短頭髮的空姐

好想問... 有無短頭髮的空姐??

咁短頭髮咪整唔到髮髻? 請問有無人有圖?